點解港共第二號人物——張建宗，冇份？

屌你老母自己手下幾條靚都有份！
自己身為政務司司長，竟然冇份！？

唔通佢係餓底

可能見個撚樣大病過都唔慌會長命

同埋，曾國衛上一任係唔係逃過一劫？

老美: WHO

根本燒極都唔會燒到佢
新x花園既基層窮撚想上位姐

宗仔變左路人甲咁

條友一向無咩存在感

因為條撚樣喺公務員集會嗰陣有幫公務員講過好說話
啲人以為佢係好人

好明顯賣左資料俾美國

就算佢唔係臥底，當你罰曬全部人淨係唔罰佢，就可以屈到佢變成臥底， 至少對家會懷疑佢先

支持政府捉鬼

係咪一早轉咗做污點證人

點解美國有咁多資料？因為有人比囉

唔好問

好擔心宗宗聽日腳痛

手足黎,唔好咁大聲

咁應該搵鄭若華嚟玩
佢係英國個陣

醒目仔, 扮蠢扮廢, 扮廢到連美帝都信埋

呢招好似兵法黎